落地獄啦！葉劉講清講楚：其實暫緩即係撒回

屌你老母！

佢話事?

咁點解唔講撤回

忽忽地

林鄭話之後要再討論喎

咁點撚解唔用撤回？r 鳩哂頭

孽瘤
你信佢講？

個人意見，香港d官面皮厚，大陸官面皮薄

收爹啦臭閪

講乜春你都無特首做架喇 摺埋啦

係噉發功

負評我做咩
暫緩係暫緩
撒回係撒回
兩樣野完全唔同

林鄭自己話唔係撤回

有道理

最撚憎d仆街玩語言藝術

咁即係係暫緩，政府想重推，。
屌，出來遊行比壓力仆街林鄭。

佢比隻麒撚撞壞左個腦？？

信佢?咁準做左特首啦

屌呢兩條八婆幾撚時一齊仆街死？

條八婆上次先話幾多人遊行都唔撚驚
見到百萬大軍又縮入老母閪
今次又想柒多次

你葉劉係特首？憑咩代表政府
我唔會信呢d奴才虛幻嘅猜測
係撒回就撒回

葉劉果副閪嘴臉 真係想見獲打獲

私怨西

暫緩屌佢老味

打實她